習帝登基 上證恐慌？

2,935.33Price decrease21.84 (0.74%)

3000點都無埋 會唔會繼續跌
港女又日日跟到足咁滯
除左升之外

轉身射個三分波啦

企穩在上

收到風習帝晏啲會下詔書淨係可以買唔比賣

習帝: 同朕 check 下邊個仆街掉貨咁唔俾面，抄佢老母家

實名買賣股空

禁止惡意沽空 （三品以上官員除外）

國家隊真心on9